Мы проживали в отеле Hilton Sharks Bay. Отель явно неплохой; я считаю, что он на голову выше отеля "Сонеста", в котором мы проживали в прошлом году. Есть две вещи, которые существенно подпортили впечатление:

1. На пляже довольно мало лежаков (около 200-300 лежаков на несколько тысяч номеров в отеле). Как следствие -- в хорошую погоду лежак в тенёчке найти трудно. Но проблема не критична: больше, чем 10-15 минут, мы на поиск лежаков не тратили.
2. Когда мы выселялись, то носильщика ждали более получаса и не дождались. В результате до ресепшна отеля донесли свой багаж самостоятельно.
 
А теперь -- хорошее:

1. Персонал -- ШИКАРНО отзывчивый: улыбаются, помогают, сок поднесут, "доброе утро/добрый день" говорят... Была маленькая неполадка в номере, мы сказали на ресепшне -- ремонтник пришёл, всё починил, и даже пол за собой помыл.
2. Еда -- хорошая: в один вечер принесли свежую рыбину, у нас на глазах её разделывали, жарили, и давали всем по кусочку; если какое-то блюдо закончилось, заменяют рысью; много фруктов, 3-4 вида мяса в каждую еду, куча овощей/салатов/соусов;
 
Остальное расскажут фотографии:

Часть пляжа (где-то треть):

![](035.jpg)

Сам отель делится на две линии. Первая линия -- чуть постарее и похуже (она считается как четырёх звёздочная), а вторая линия -- помоложе и получше. На фотографиях ниже будет вторая линия (если не подписано явно, что первая).

План второй линии:

![](337.jpg)

А вот так выглядит в реальности то, что на плане:

![](336.jpg)

Растительность:

![](043.jpg)

![](330.jpg)

Домики:

![](044.jpg)

Вид из нашего номера:

![](045.jpg)

Вид из нашего номера ночью:

![](047.jpg)

По территории отеля шарится много маленьких белых цапель:

![](053.jpg)

Мусорники красиво стилизованы:

![](327.jpg)

Бассейн на первой линии:

![](056.jpg)

Цветы на первой линии:

![](058.jpg)

Дорожка на первой линии:

![](060.jpg)

Каждый вечер сотрудники отеля окуривают кусты какой-то бензиновой гадостью. Я так подозреваю, это они комаров травят:

![](320.jpg)

Заход солнца:

![](082.jpg)

![](085.jpg)

![](209.jpg)

Ужин:

![](091.jpg)

За одним из первых ужинов официант Ахмед увидел, как я сижу за столом с мамой и Кариночкой. Он подошёл и сказал: "You're lucky boy! You ONE sitting with TWO beatiful girls!". И сделал мне по этому поводу корону:

![](341.jpg)

Интерьер ресепшна на первой линии:

![](325.jpg)

![](326.jpg)

Интерьер ресепшна на второй линии:

![](338.jpg)

![](339.jpg)

![](340.jpg)

